下午茶時間，成間大快活都係蝗

我住北區
岩岩落大快活食下午茶
屌，一入到去全部都係講蝗語
勁多幼稚園蝗走圍走
啲老母又唔撚理
真係好想拎滾水淥鳩佢地先識驚

好啦到我埋位食野
有兩三隻蝗蟲仔望撚住我食
仲要係埃埋我枱邊咁望
仲有個係咁撞到我隻手
我屌呀，點撚樣食呀
啲老母又係唔撚理
跟住我就用好凌厲嘅眼神啤撚住班蝗仔
嚇到佢地即卡跑返去老母個閪到

我屌你老母死蝗蟲死返大陸啦

都市閑情好唔好睇

你仲上連燈？快快趣搵下有冇野唔見左